勿分化 提防分化撚

今天已經成功了 已經cancel 咗好多班機
外國媒體已經報了
再留守 會增加前線被拉的風險
班狗已經拉咗600個前線
再加上拉入禁區班狗做乜都不知
個risk Take 唔過
Be water
與其今天留守 不如日日去一次 令機場長期運作不到唔係仲好？
留起度可以做到d乜？

唔好自己罵自己友 唔好分化 唔好罵人散水撚

要留要走自己決定
對準政權
五大訴求

721